今日都跌三百點，聽日暴跌一千點無難度

會好似狗狗張登咁向下插

唔會啦